【延長到12月尾】- [想幫抗爭者] 換過張mon貼、換個殻

7月尾已開始幫小朋友換Mon貼/殼，由於抗爭未完，所以同事們決定延長安排到十二月底。原post:

見到好多抗爭者，用晒啲錢去買裝備，部手機張 mon 貼爛咗都捨得換。
我地一班同事想幫下手，幫小朋友換張 mon 貼，換個殻，等你地唔好俾爛貼𠝹親手。
又或者唔好再跌爛電話，手機依家好重要。跪求唔好問幾錢，幫到你就攞。

由於我地嘅辨公時間較短，就唔到所有查詢嘅朋友。
所以也能安排順豐櫃自取，方便啲不方便上來的朋友，不需要提供電話地址。
若果方便建議方便都係上嚟我地幫你整，會靚啲。同埋慳返啲運費幫更多手足。

我地只能換 Mon 貼，送殻，不能整爆 Mon。唔好意思。

公司主要做蘋果產品，所以 iPhone 5 - 11 嘅嘢都有，唔駛問直接依以下例子寫，Android 機，較少，但係大路嗰啲都有嘅，請 tg 問 admin。

請不要開 secret chat，因為其他 admin 睇唔到，好難跟。
唔好問幾錢，能幫到你就攞。我地阻唔到立心不良嘅人，但希望盡力幫到需要嘅朋友。

若果幫唔到你，對唔住。我地會再思考點做。
最後，多謝所有企出嚟嘅手足。大家應多謝企起前、中、後嘅朋友，同時思考下自己用乜嘢方式去十扑佢地。

=========
換嘢方法一 - 上 office 換
- TG 向 admin 查詢有無貨
- 到場時 講聲嚟攞貼/殻，寫張為香港加油嘅 memo 就得。
- 交俾同事睇，佢地明，知道點做；唔駛講嘢。唔駛留資料，唔駛俾證明。

換嘢方法二 - 順豐櫃換領
- TG 向 admin 查詢有無貨
- 提供最方便你嘅順豐櫃
- 到貨後，我地會俾取貨返密碼你。請40小時內取貨，唔攞退貨會罰錢㗎。運費我地俾。
- 收到貨後，寫張 Memo 影張相鼓勵香港人。

為減少 admin 工作，查詢時，請提供以下資料：
手機型號: 《 手機邊款 》
要換乜嘢: 《 爛咗乜 》
點樣攞/幾時攞: 《 上 office 邊日幾點 / 順豐櫃 櫃 點碼 》
聯系方式: 《你個 tg username》

例一:
手機型號: iPhone 7
要換乜嘢: Mon 貼 / 殻
點樣攞/幾時攞: 上 office 2/8 10:30
聯系方式: @srsworkscs

例二:
手機型號: iPhone 8
要換乜嘢: Mon 貼
點樣攞/幾時攞: 順豐櫃 H852LA01P
聯系方式: @srsworkscs

tg 查詢:
地址:
辨公時間: 10:00 - 18:00 (有需要同我地講，盡量等) (午飯: 12:30 - 13:30)

有好多型號未詳細列出 (但好多都無)，我地主要做 iPhone 產品，可以 tg 問。未必能俾到你心水嘅款，若有不足。請多多包涵。

** 暫定做到12月31日，有需要再延長。

可以換貼/殻的手機：
iPhone 5/5S/SE
iPhone 6/6s, iPhone 6+/6s+
iPhone 7, iPhone 7+
iPhone 8, iPhone 8+
iPhone X/XS
iPhone XR
iPhone XS Max
iPhone 11
iPhone 11 Pro
iPhone 11 Pro Max

以下為注明可換殻或貼:
Samsung Note 10 (殻/貼)
Samsung Note 9 (殻/貼)
Samsung Note 8 (殻)
Samsung A70 (貼)
Samsung A20 (貼)
Samsung S10E (殻)
Samsung S10 (殻)
Samsung S10+ (殻)
Samsung S9 (殻/貼)
Samsung S9+ (殻/貼)
Samsung S8 (貼)
Samsung S8+ (貼)
LG G6 (貼)
LG G7 (殻)
LG V40 (殻)
OnePlus 7 (殻)
華為 P20 Pro (貼)
華為 P30 (殻/貼)
華為 P30 Pro (殻/貼)
華為 Mate 20 (殻)
華為 Mate 20 lite (殻)
華為 Mate 10 Pro (貼)

不能盡錄，大路手機都會有，請 tg 查詢。
或呢度睇睇

代手足多謝你既付出

多謝srs
遲啲買殼一定買AJ

自推，請參考呢度。
👉🏻

P牌推唔起，有緣見到請幫推。

請參考呢度。
👉🏻